有冇私人教練，想學電結他

本身有小小小小底，想搵個單對單教練學電結他
地點最好荔枝角、屯門、大埔，有自己studio 就最好
有意請留言

青衣/荃灣區電結他招生, 教jazz亦教rock

呢個我個post

教青衣同荃灣

有d 驚又比人話賣廣告

不過你睇下詳情啦 睇下幫唔幫到你

教jamming ; 會操lick ; 大部分歌會兩支結他夾住教
（可以操拍子感); 會教jazz standard ; 講唔貼scale 的用法 同理解

有興趣tg 我

長沙灣o岩唔o岩?
荔枝角下一站

推一下揾緊屯門阿蛇教電結

我係觀塘/屯門有教開
有興趣TG我傾

我係全職結他導師
有興趣學結他可以TG我

搭單問大埔有冇一對一教木結?